邊隊防暴最狼死

狗車水牌一覽
#九西哨乒及FC資訊頻道

港島
HKI 港島總區
E 東區警區
WCH 灣仔警區
C 中區警區
W 西區警區

東九龍
KE 東九龍總區
WTS 黃大仙警區
KT 觀塘警區
TKO 將軍澳警區
SMP 秀茂坪警區
RAIL 鐵路警區

西九龍
KW 西九龍總區
YT 油尖警區
MK 旺角警區
SSPO 深水埗警區
KC 九龍城警區

新界北
NTN 新界北總區
TP 大埔警區
TM 屯門警區
YL 元朗警區
BOR 邊界警區
QRF 快速應變部隊（邊界警區）

新界南
NTS 新界南總區
TW 荃灣警區
KWT 葵青警區
ST 沙田警區
LT 大嶼山警區
APT 機場警區

水警
MAR 水警總區

衝鋒隊
EUHKI 港島衝鋒隊
EUKE 東九龍衝鋒隊
EUKW 西九龍衝鋒隊
EUNTN 新界北衝鋒隊
EUNTS 新界南衝鋒隊

警察機動部隊
PTU/PTU 警察機動部隊總部
PTUA 警察機動部隊A連（新界南）
PTUB 警察機動部隊B連（西九龍）
PTUC 警察機動部隊C連（新界北）
PTUD 警察機動部隊D連（東九龍）
PTUE 警察機動部隊E連（香港島）
PTUF 警察機動部隊F連
PTUG 警察機動部隊G連
PTUH 警察機動部隊H連
PTUW 警察機動部隊W連
PTUX 警察機動部隊X連
PTUY 警察機動部隊Y連 (西九龍)
PTUZ 警察機動部隊Z連 (香港島)
TANGO/Tcoy 警察機動部隊T連 (女防暴)

交通部
THKI 港島交通部
TK 東九龍及西九龍交通部
TKE 東九龍交通部
TKW 西九龍交通部
TNT 新界北及新界南交通部
TNTN 新界北交通部
TNTS 新界南交通部

總區應變大隊
RRC HKI 港島總區應變大隊
RRC KE 東九龍總區應變大隊
RRC KW 西九龍總區應變大隊
RRC NTN 新界北總區應變大隊
RRC NTS 新界南總區應變大隊

其他部門
PD&TT 警察駕駛及交通訓練科
TPT 運輸課
AUXHQ 輔助警察隊總部/輔助警察隊
PDU 警犬隊
EOD 爆炸品處理課

根據清息人士 聽講有防暴 休班個陣 私了便衣

More
狗咬狗

Y係咪最兇狠

所有黑警死全家

給我打，把他往死裡打！